英國外相藍韜文今日會在下議院就港版國安法發表公開回應

There will be two government oral statements in the
@HouseofCommons tomorrow. Firstly, @DominicRaab will provide an update on Hong Kong National Security Legislation and the UK response

BNO平權

專登排喺 64 前公布

香港時間幾點？

我都想知想睇live

幾時

準備口交
日落國冇本事

J住先
岩岩出黎做嘢 唔係話過去一年就去到

我都想睇
但幼稚園程度英文

似係呢個session 開始

一直在關注

Btw London呢邊仲係朝早8:30

15:30 UKT +7 = HKT
= 22:30 HKT
應該係今晚10點半

oral sex

無期望

唔比英文差??

英國外相藍韜文再談到香港問題，說自由是香港賴以成功的基石，英國尊重中英聯合聲明，中國為香港訂立「港區國安法」削弱一國兩制，與中國的國際義務直接衝突。

藍韜文認為，中國是時候反思，警告擺在中國面前有一個選擇，撤回並履行國際責任，若果一意孤行，英國將改變對英國國民海外護照，即BNO的安排。

他指出，英國正與「五眼聯盟」的伙伴，在中國問題上協調。

藍韜文強調英國反對這種威權法例，重申英國無意阻撓中國崛起，英國認識到中國在世界上的角色，但中方應該履行其責任。

俾*

中場休息5分鐘